播首台歌為大家打打氣 加油!!!

李克勤 - 先賭為快

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解

TVB唯一一隻十幾年都記住嘅歌